"%@ is your %@ verification code."                                                                                        = "你的 %2$@ 确认码是 %1$@。";
"<Response><Say language=\"en-US\" voice=\"alice\" loop=\"2\">Your verification code for %2$@ is, %1$@.</Say></Response>" = "<Response><Say language=\"zh-CN\" voice=\"alice\" loop=\"2\">你的 %2$@ 确认码是。%1$@。</Say></Response>";
"Add phone"                                                                                                               = "添加手机号码";
"Back"                                                                                                                    = "返回";
"Begin"                                                                                                                   = "开始";
"Call me"                                                                                                                 = "给我电话";
"Calling codes"                                                                                                           = "国家代码";
"Calling..."                                                                                                              = "正在呼叫";
"Cancel"                                                                                                                  = "取消";
"Confirm"                                                                                                                 = "确认";
"Confirm your email"                                                                                                      = "确认您的邮箱";
"Confirm your phone number"                                                                                               = "确认电话号码";
"Continue"                                                                                                                = "继续";
"Dismiss"                                                                                                                 = "忽略";
"Done"                                                                                                                    = "完成";
"Done!"                                                                                                                   = "完成！";
"Edit number"                                                                                                             = "编辑号码";
"Enter the code to verify your phone number."                                                                             = "输入代码确认你的手机号码。";
"Enter your code"                                                                                                         = "输入你的代码";
"Enter your email address"                                                                                                = "输入你的电子邮箱";
"Enter your email."                                                                                                       = "输入你的邮件地址。";
"Enter your phone number"                                                                                                 = "输入电话号码";
"Enter your phone."                                                                                                       = "输入你的手机号码。";
"Error"                                                                                                                   = "错误";
"Find your friends"                                                                                                       = "查找你的好友";
"Log In"                                                                                                                  = "登录";
"Log Into %1$@"                                                                                                           = "登录 %1$@";
"Logging in"                                                                                                              = "正在登录";
"Next"                                                                                                                    = "下一步";
"Not now"                                                                                                                 = "暂时不用";
"Number"                                                                                                                  = "编号";
"OK"                                                                                                                      = "确定";
"Open the email and confirm your address"                                                                                 = "打开我们发送的邮件并确认你的地址";
"Open your Email"                                                                                                         = "打开邮件";
"Phone number"                                                                                                            = "手机号码";
"Please check your code and try again"                                                                                    = "请检查你的确认码并重试";
"Please check your email and try again"                                                                                   = "请检查你的邮箱并重试";
"Please check your number and try again"                                                                                  = "请检查你的手机号码并重试";
"Please enter a valid phone number."                                                                                      = "请输入有效的手机号码。";
"Resend code"                                                                                                             = "重新发送确认码";
"Resend Email"                                                                                                            = "重新发送邮件";
"Resend SMS"                                                                                                              = "重新发送短信";
"Retry"                                                                                                                   = "重试";
"Select Your Country"                                                                                                     = "选择国家/地区";
"Send"                                                                                                                    = "发送";
"Send confirmation code"                                                                                                  = "发送确认码";
"Send New Code"                                                                                                           = "发送新代码";
"Send New Email"                                                                                                          = "发送新邮件";
"Sending confirmation code"                                                                                               = "正在发送确认码";
"Sending verification code"                                                                                               = "正在发送确认码";
"Sending email\U2026"                                                                                                     = "正在发送电子邮件\U2026";
"Sending your code\U2026"                                                                                                 = "发送代码\U2026";
"Sending..."                                                                                                              = "正在发送…";
"Sent confirmation code"                                                                                                  = "确认码已发送";
"Sent!"                                                                                                                   = "已发送！";
"Sorry, we are having trouble sending you a confirmation code."                                                           = "很抱歉，我们无法为你发送验证码。";
"Start"                                                                                                                   = "开始";
"Submit"                                                                                                                  = "提交";
"Taking you back to %1$@\U2026"                                                                                           = "即将回到 %1$@\U2026";
"This email is incorrect. Please try again."                                                                              = "电子邮件不正确。请重试。";
"Try a different number"                                                                                                  = "请尝试使用其他手机号码";
"Try Again"                                                                                                               = "重试";
"Unable to confirm your phone number"                                                                                     = "无法确认你的手机号码";
"Unable to send this number an SMS message."                                                                              = "无法给该号码发送短信。";
"Use my phone number"                                                                                                     = "使用我的手机号码";
"Verification code"                                                                                                       = "验证码";
"Verified"                                                                                                                = "已验证";
"Verify phone"                                                                                                            = "验证手机号码";
"Verifying"                                                                                                               = "正在验证";
"Verifying your code\U2026"                                                                                               = "正在验证你的代码\U2026";
"We couldn't verify your code.\nPlease try again:"                                                                        = "我们无法验证你的代码。\n请重试：";
"We sent a code to \n%@."                                                                                                 = "我们已向\n%@发送了代码。";
"We sent a code to %@. Enter the code below to verify your phone number."                                                 = "我们已经向%@ 发送验证码。请在下面输入验证码以确认你的手机号码。";
"We're sorry, something went wrong."                                                                                      = "抱歉，出错了。";
